如果想係desktop 到用airpod是咪是但買個藍芽接收器都得？

有冇藍芽師

買條線駁啦

要無線

買返個耳機啦

想要無線

要買部mac

Mac打唔到機

一定要買藍牙接收器

一定要用mac先連到 窮撚麻煩用番啲cheap野

屋企用緊
不過聽就得
講嘅話有機會唔得

就算講嘢得咗
除左對方講野嘅音質之外
連你打機啲聲嘅音質都會變做講電話咁既音質(啫係好似收音機咁)

唔講嘢都幾好用
要講嘢就用唔過

Mac機師

我powerbeat pro 用creative bt-w2連到ps4同pc

是咪邊隻藍芽接收器都得

日日返工都用公司desktop連airpods聽劇聽歌

用緊邊隻

是但一隻

係

用得藍牙就一定會有底噪 冇得搞

唔喺熄咗hands free就正常

用stereo